有冇人知網絡紅人張欣欣依家幫緊咩商品賣廣告？

想幫襯吓
有冇啲係男人啱用？

白汁面膜

晚晚佢都用緊唔同牌子既白汁面膜
口服內用咩都齊嫁喎

乜水

有時要一晚飲幾隻唔同牌子白汁 上下內用

佢應該代言緊
抗閪隧外服軟膏
白汁松露意粉
鮑鮑換包包合約計劃
法式面鮑

佢 ig出po 復出了

而我不知

而家做緊小米